(重溫2015年區選）千其唔好支持黎明投票

2015年區議會選舉點票工作如火如荼，葵青石籬南卻爆出選票失蹤疑雲。有知情人士報稱，投票總數為7千多，但點票後發現只有6千多張選票，1千票不翼而飛，其後封箱尋求法律意見。惟亦有指在封箱後，工作人員才發現全日只發出了6千多張選票，7千多票純屬誤報。該區有兩名候選人，分別是民主黨的梁國華及新民黨的吳家超。

黎明投票絕對係集中票源嘅方法
最佳投票時間係旅遊巴送老人去投票
將我地嘅票混入票箱

黎明投票只要整唔見個票箱就解決左

推

有道理
如該屋企望到票站
可以等班老人家岀現再衝去排

無得投票嘅同學仔聽日有咩可以做？

我打算係咁

遲投最大缺點係有人代左你投，變左重覆投票
你嗰張就廢左

如果早投票，有人代我投
我張票會生效？

幫我推埋呢個，超需要推上熱門

我地好似有樣嘢無做？？

好難有人代你投
會check 樣check身份證
除非佢偽造埋身份證
仲要選舉d人睇唔到
身份證好撚多防偽特徵

屌你咪信撚埋d陰謀論
一早搞定既住址種票就肯定有
但代投票就肯定無咩可能

全世界一早仆去投投完全係多鳩魚

垃圾post 拉

push

無叫你唔投
叫你正常咁投得啦

屌睇錯自膠

我想叫人正常投票咪搞個黎明投票呢樣on9野
自隊一打

你唔撚識就咪鳩up啦
上屆好多人去到票站，發覺自己嘅票已經畀人投咗
投前要check 身分證，因選票不記名，所以就算知有人冒認你投咗都冇辦法抽返去出嚟,你亦都冇得再投
好多當事人都去投訴，當然港共政府亦唔會理，不了了之

今時今日仲覺得投票中共出唔到術嘅真係好撚on9

你就真係9 up
你知唔知如果多重複選票個票站
全部人都要查下有咩問題
而個選舉結果隨時都要上訴幾次
你講d全部都係廢話9up

你搵個當時選區係重複選票多到
搞到結果唔同既來睇下?
扮撚哂野

我講多次
迫哂去黎明投票係on9行為
想幾時投都得
唔駛聽d 陰謀論on9仔講野

呢次係對香港特衰政府同警謊嘅一次公投。跪求大家只係分黃藍，唔好理乜撚派！